[gilf] 如果七十一歲Susan Sarandon肯同你交歡, 你交唔交?

我一定狗衝
我覺得佢六十五歲之後仲正過後生同中年個時

不了，鬆了

都係鮑姐正啲

想驅風都要諗諗

第1張以為對波係右手

唔係右手咩